<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My New Hugo Site es</title>
    <link>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/es/</link>
    <description>Recent content on My New Hugo Site es</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>COMUNICACION CLIENTE SERVIDOR</title>
      <link>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/es/post/comunicacionweb/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/es/post/comunicacionweb/</guid>
      <description>PARTES QUE INTERVIENEN Lado del Servidor  La programación del lado del servidor es un procesamiento de una petición de un usuario mediante la interpretación de un script en el servidor web para generar dinámicamente páginas HTML como respuesta.
  Lado del Cliente  La programación del lado del cliente es la manera que tienen las paginas web de gestinar eventos relizar peticiones al servidor y hacer validaciones simples y se integra en el codigo HTML</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Definiciones</title>
      <link>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/post/definiciones/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/post/definiciones/</guid>
      <description>Babel WebPack Prototype Polyfill    Prototype es un framework escrito en JavaScript que se orienta al desarrollo sencillo y dinámico de aplicaciones web.
webpack es un paquete de módulos de JavaScript de código abierto,usado para generar archivos estáticos que representan esos módulos
Babel y Polyfill son herramientas que ayuadn a modernizar nuestro codigo
 PHP Frameworks de php    PHP es un lenguaje de programación destinado a desarrollar aplicaciones para la web y crear páginas web, favoreciendo la conexión entre los servidores y la interfaz de usuario.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Info Avengers</title>
      <link>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/post/data/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://z-progandroid.github.io/Hugo_Site/post/data/</guid>
      <description>Iron Man
Descripcion Altura 6 feet, 1 inch Peso 225 pounds Weaknesses   Ego  Heart Issues  Strength   Intellect  Technopathy  Super Human Reflexes  Thor
Descripcion Altura 6 feet, 6 inches Peso 640 pounds Weaknesses   Short Tempered  Emotional  Strength   God of Thunder  Invulnerability  Captain America
Descripcion Altura 6 feet, 2 inches Peso 220 pounds Weaknesses   His Past  Emotions  Strength   Reflexes  Slowed Ageing  Super Healing  Hulk</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
